希望全世界得番我同你

咁我就可以無時無刻都霸住你
咁你就唔會同其他女仔玩 對其他人好
咁你就唔會有女朋友
咁我就可以光明正大鍾意你

我都想

條條有女朋友？

係 求屌醒

讚你添啦要，好一對狗男女

我暗戀人 何來狗男女

條仔無受定唔知你鍾意佢

佢唔知 我自己偷偷地中意人

咁收皮啦你

日日都見 點收

遠離佢

番工一定要見 見到佢就會搵我玩 試過唔理佢都遠離唔到 好辛苦